[PS4]COD: WWII 決勝時刻：二戰 討論

有冇人玩？唔見有人傾

買左幾錢啊你？ 好無玩？

冇人玩

喪屍模式d任務好難做，好考團體合作，係街場玩真係食得屎

喪屍模式好過癮

邊度有得買鐵盒版 去黃金74x太貴